# to-do-list
### Репозиторий создан в рамках задачи GIT(Ульская)

Изученные команды:
- git init -  создание репозитория;
- git add - подготавливает;
- git commit - фиксирует;
- git show - показывает конкретный коммит;
- git reset - делает из подготовленного неподготовленный;
- git remote add - связывает локальный и удаленный;
- git status - показзывает статус незакоммиченных;
- git log - показывает коммиты;
- git config - конфигурация;
- git diff (cached, HEAD) - показывает изменения;
- git push - отправляет в удаленный;
- git pull - стягивает с удаленного.